毒撚通宵秒回巴士篇

我開

第一

hi巴士

三

#2

Hello你好呀

6

勁

你好

快

唉我都唔知
畢竟我A0

坐緊工程車。。你估下邊架

除970X外嘅車冇一架想知

所有人都有一個無論對佢幾衰都會追住佢嘅人
好傻但其實又好幸福
因為仲未知愛情嘅殘酷

一個願打 一個願捱 講嘈衰唔衰姐

有西奶果陣乜都變好啦

same

U need to love the other person in a way he feels free
係咪太jer 住佢ah?

hiace
urvan
v class

既然開咗新post
等我附上的得意鸚鵡一隻先

我又忍

真

我人稱愛情大師

講就咁講 個心會慢慢同佢比較
女人好撚麻煩 比乜撚野姐
對ex做過 唔通又要同你做多次

same 在下 a0 45度 兩性關係專家

傷肝

好型

其實會比較
避唔到
其實要搵一個夾到既人好難
搵sp仲易

我自謙

比還比
成撚日因為呢樣而嘈交真係好煩

唔比你揾

做咩咁癲。。。

仆街竟然聽周柏豪首傳聞聽到眼濕濕

sp好

知道

好屁

屌你老母

係咪個個做哂弱者

做乜呀

好飲，好少會好難飲，見上面話有枝好難飲我都想知係邊隻

惡

男人

我見個post好少人

讀讀

日文唔識睇
英文就寫住horoyoi plum liqueue

見到有隻日本粉紅色酒樽 好似好靚

做緊咩

我都覺得隻味似消毒藥水

我有朋友係激安都買咗枝，佢話好飲喎，不過唔知係咪你果隻

Tequila shot 加盬

我飲開果啲係綠色樽

依家都仲好熱鬧wor

B52 很不錯

半年以上

係床準備做弱者

好開心 原來唔止我一個咁覺得

Woooowwwwww 咬檸檬

岩岩先諗住做功課

我好鍾意d鹽
不過我個次飲margarita

有無試過jelly shot

ATENU

仲有之前試過隻日本vodka 有芒果味
超好飲

夜晚做效率高啲

哇屌我未試過喎邊到有

反正聽日要上堂

我又鍾意vodka又鍾意芒果
想試
邊度買？邊隻？

日本隻隻都好飲 沉迷罐裝

做完直接上堂

好
反正我讀poly

好攰呀

Chill...

唔知幾時有得試

岩開佢個live瞓教

咁又係，呢排都唔好去啦

正確態度

唔會醉
但我會加酒base

me

但你出得夜街咩

試玩我加冰底

有feel 少少
同埋shisha 一定會飲酒

加過
都正

酒底通常加咩？

利申12 shot 收皮

Long Island best

Vodka tequila loh

Long island base

都ok啦，我之前係兩杯chocktail加5 shot就停未斷片但wing

add oil
租屋真係好影響儲錢
但係又唔一定要買樓嘅 買左又唔等於有生活質素

無試過咩

Woooowwwww搵次試下先

【寫信師﹑溝通師及資訊師招募計劃】

「能夠想像他人痛苦，並甘願彼此分擔」—共同體的真諦
身陷囹圄的手足，面對未知的前路，漫長審訊所帶來的壓力，有著各樣的擔憂。無論我們怎樣想像，也不能體會和明白。
作為共同體的彼此，縱使鐵窗高牆將我們分隔，但信念和痛苦將我們連繫，願將信念和思念化作文字，一字一句誠懇交流，卑微的陪伴手足渡過每一天，願文字成為他們寂寥時的安慰。

每位手足有著不同的角色，成為
寫信師－－每月定期寫信

「和你讀」月刊，現招募懂得排版設計寫字製作加入團隊
溝通師 －－搜集及製作，以視覺娛樂及解悶為主
資訊師 －－提供資訊性，讓手足保持接收外界資訊，不致脫節

招募期：即日至2月23日 23:59結束
報名👉 按此

-
💡請大家留 telegram user ID, 留 username 果啲手足我哋唔會揾得返你🤓抱歉

大家咁得閒不如寫下信

Jeng worrrrr

之前生日4分鐘八杯whiskey ginger
好彩冇斷片
但好wing

唔出得
但等我親戚去旅行
我要幫手揍佢隻貓
我就可以自己一個住
真係好chill
可以朝早買個早餐慢慢歎
想食乜就食乜
再夜晚隊下酒
周不時就出下街
或者係屋企發下癲

想試

真心想，有無tg link

【#上庭聲援 - 2 月 2 1 日 星期五】
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#徐綺薇署理主任裁判官
👤吳,劉(24-33) 提堂（#0824觀塘 暴動: "被指揈(fing)傘並擊中警員）
👤張(34)提堂（#0824九龍灣 暴動）

👤暫有兩宗 #新案件 提堂，請聲援手足注意⚠️（PS.未知3樓1庭定係6樓7庭）

＊＊＊
#不是聲援
👤蔡世紅(47) #判刑 🛑還押中（#0805藍田 傷人:於連儂牆揮動鐵錘襲擊年輕義工）

痴撚線，好撚正
宜家返工少左飲啦

Tg channel:
@youarenotalonehk_info

Pinned msg嗰度

但正宗係飲茶
利申未試過

Thx sis 聽日研究，宜家準備做弱者

冰冰應該好飲得

交比你

但無人執我屍
我都唔知點先叫飲得

好似好正咁
但報名個度冇得禁

me幫手執

會執你粒腎

我會喺bar過夜
4.岩岩好醉完

巴打就執得

飲好少都可以安全返屋企

你又mon我？

有的士就得

me是巴

好！我都share左俾fd

未試過
想執靚仔屍

做弱者，good night

我搭通宵巴，好乖

做咩吹奏970x

執我

係 掛住你嗎

88男人

肚又痛

小巴驚啲 唔敢自己撘紅van

仆街就嚟兩個禮拜冇出過門口

捽捽佢

痛到醒左？

岩岩做到冇停手

打左成份功課第一句。。。

好波

瞓唔番

想打人多啲

圍下爐先

精神 比啲掙扎

打！

我個精 氣 元壞左

飲啲熱水

整整佢

missu

仲有千五字

執我，求你

牙冬

下次ok？

依家等晏晝兩點上堂

我執

挺胸！收腹！

我呢 ？

❤️奧b

我啲assignment 4000 words

唔耐
十二粒鐘姐

掙扎左好耐

都話我垃圾

只要你掙扎得耐 就會比身邊更人強！

飛返去

牙讀

To me you are the best

都知你辛苦嘅

痛妹

食緊朱古力

唔痛

我唔使做強人是我

多謝

好快就有答案
很堅強x4

我唔敢想像我yr 4 嗰陣會點

有事我寧願唔比機會自己知道答案

ok 40個字

好

大埔冇料到就去沙田

諗住陣間煮個麵

出前一丁？

可能印尼撈麵或者火雞麵

我想食

今晚做弱者

你今日唔準食啊

點解ar

m痛唔可以食辣 會死

咁咪好

好想考巴士有多個牌

真係諗起好多嘢

I hope so

真係有時候人算不如天算

當你以為你諗嗰樣嘢可以做到
點知嗰個天俾你做到第二樣嘢
真係人生如寄

真係不得了呢樣嘢
好多嘢都解釋唔到

表妹

勁得意囉好冇

牛肉

荃灣

??

佢成日呃到人哋比野佢食

有益有鐵質

到左荃灣

因住屌得女多會陽萎

係呀

最大問題係而家好辛苦

男人要溝女就好多藉口
又話悶先覆嗰條女
屌 你悶唔識自己做功課咩？
仲要人幫你做？然後轉個頭話自己悶？

哇係970開嘅巴士po
有無數巴士站

巴打，你覺唔覺新歷史主義下的毛澤東被梁振英醜化咗？

諗返起果一晚喺條街度喊
佢自己一個調低左我

今晚飲左平時嘅兩倍 而家係咁打C egg

因咩事

食油野

唔係呀 呢個就係下下籤嗰個
唔係我而家等緊嗰個

[member]係街調低又真係sad d[/member]

我有冇同你講過話佢講返我見佢前一晚
去問雀仔嗰樣嘢
嗰條友同我講返同一句

真係好多嘢都係整定

上面有

見到了

做完第一個pt 準備食野

我又要

訓唔到

等唔等早餐好

點解

唔知
一片空白

唔等

夜媽媽入左黎西貢

你肯訓未啊

冇得唔接受

早

仲做緊功課？

比時間自己接受

yup 550字

好肚餓

煮麵

繼續
唔好俾佢停

係度恰陣算

笑死我

收左工？

等兩個鐘 食早餐！

岩岩沖多次涼 精神左

未
等緊好心人帶我出去

精神精神

係得呢d時間終於樂得清靜

一路做功課一路等

人定勝天呢個世界就唔會有咁多人有煩惱啦

因為世界有好多仆街

所以根本冇人定勝天

唔好太執著到底有冇命運安排
有時我都覺天玩緊我
但係一種修行黎

唔係我太唔太執着嘅問題
而係個天真係同我講好多嘢都係整定左
啲人話人定勝天只係安慰自己

世事豈能盡如人意 但求無愧於心

啱 最起碼我做左

今晚想繼續睇970X搶970

真係推到上970咩cls

唔知得唔得呢 前幾日推爆咗天光開新po㗎（無記錯嘅話好似係）

早唞喇ching

你地加油

晚安

我未訓

我都未

Jeng

今晚好似得返我哋兩個

Dllm要你解釋個原因之後你同我講:
唔知點講
On9叻哥原來呢個世界真係有好L多

咪就係

準備買早餐

要人解釋啲咩先 有時我都唔識表達自己

[member點解要醒
明明飲到醉碎地 仲要她精神[/member]

食埋早餐先瞓？

解釋佢認為我同佢講嗰樣嘢唔合理嘅原因

即係唔夠醉

荷蘭慘

咁即係為反對而反對 如果係咁都幾撚燥底

係架

對 瞓到1點上堂

凍

食咩好

好凍

米粉

買左波仔同杯麵

入嚟我個被竇暖吓

我都想買微波爐

火腿通

咁早邊有

唔夠大

最愛

機場有

我樓下有

ok 7仔都有 落樓下叮

我屋企都無微波爐 想知就咁行入circle k/ 七仔叮得唔得

一齊落街買

你又知

會比人啤住 應該

Can

我大份

係超市買返去
再落樓下

咁你自己一個冚把啦

等你起身我先返去訓

巴打點睇地鐵線開放單嘢？

[member]咁其實兩者有咩衝突member]

有排等喎

我都未收工

幾點收 我預返個時間起身喇

應該收十

點解好似唔肯定收幾點咁嘅

帶個杯麵落去

成條街都冇人

咁凍 呀婆都唔想出被竇晨運啦 仲要無口罩

因為由我定

有料

做咩落左樓

同問 咁早

真係見到得幾個啊婆 空氣麻麻

好似好威水咁有得自己話事

買早餐

唔威

唔預

做左陣功課 功餓了

咁早開左？

你都買左波仔同杯麵

救命啊 成晚訓唔到 失眠唉

茶餐廳開左啦

唔緊要我冇瞓過

食完

精神啊

天已光

早個靚晨

瞓醒來秒大家了

食完早餐 準備瞓

我都準備出黎

咁早

秒左去邊

床

操住女秒回？

出咗門了

尋晚有冇人講我壞話懶得爬文

最憎追post

追我呢！

比人追完 感覺好討厭

偽毒

Lm

真毒

馬馬可恥

各位強者早晨

唔想番工

唔洗吵
970X最快

過咗彌敦道 西九龍站爆瑪麗超快

20分鐘由瑪麗爆到豉油街從此愛上970X

不

邊個偽毒同我一齊圍爐

你

未搭過

Morninggggg

喂

喂乜春

好撚爽
終於收工

想喂咪喂

你收工，我返工

喂喂喂

Sup

Dafuq

Hi 1001

DNLM

Go

訓咗9個鐘好開心

我瞓左7個鐘到咋

U first

加油啊

努力緊

好唔習慣依家冇拖拍既日子

星期五啦 今晚訓耐啲

一定會，聽日要自然醒

琴晚竟然推唔爆一個post

忽然覺得車公真係好撚勁

因為冇左我

聽日仲要努力返工

午

長短週？

仲係朝早咋喎

賺下OT錢

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

仲推緊 笑左

笑咩呀肥牛

好攰
早晨

我食緊午餐

早呀 今日有咩做

你咪咁健康啦 我仲未落床

1130-1330 食晏時間黎

咁長 又幾正

一時時

吓 唔定架？ 即係有時要早啲開返工咁樣？

有野做咪食短d
咁做呢行係咁架啦

但綜合黎講份野都好抵屌 你又鐘意

返工
Print notes
真係要郁下

秒

嗨

你好雪叔

攰

我都係

入黎享受退休生活

你讀完都報囉 見習工程師

唔啦 想做Program狗多啲 或者如果讀到上去睇下有冇得教數

曲狗here

我見有d係工程師再教ive

我冇咁叻 食曬C range

到底拍拖係咩感受

CS?

你係

又開住zoom上連登

食飽飽去訓
正啊

大家都唔洗扮

我同意

上到幾點

食咩 好肚餓

到底食女係咩感受

咪係 佢地成日都扮曬嘢

比個5我

苗仔上水未？

我諗我呢世都唔會知

今日要上到晏就兩 三點

精神！

d偽毒分享下 未食過

比d掙扎！

真嘅 我覺得真係要

我都懶得tag佢地

食女係咩感覺架

我唔知

要啊 但頹個陣 會難d比掙扎

我們 身邊太多假人

我唔想拯救佢喎

逃離人類荒謬

禾吾系偽毒
真A0毒撚

如果佢係荒謬源頭 咁逃離佢咪得

咁樣扮有意思咩！！！

@你本人

當然啦

個個都未訓醒

咁做幾年野 叫老細寫推薦信

有用架？？

推薦信勝過千言萬語

小柒

上到堂未依家